工廈投資/自用討論區

連登冇人買工廈？

上黎r單?

tg都冇留呀ching

係想入個5 6百呎嘅工廈單位做自己嘅娛樂室

想揾間600呎自用 大約幾錢到？

我都想知

地廠攞少少位泊車可以？ 其他地方就裝修自用

起碼都講下邊區先

簡單如上28都可以睇到大概價錢

最好港島 唔洗揸車去
如果九龍 大西北要搵埋地方泊車

好多都得一張相即係逼我約aa

港島都係得柴灣或者黃竹坑

仲有
鰂魚涌七姊妹道
筲箕灣柴灣斜夾住既阿公岩

嗰堆工廈咁隔涉, 睇樓主想唔想去咁遠啦

鰂魚涌嗰堆一揸車出去就東廊上橋。隔黎黨鐵站出口

港島都唔會太遠

依家part room 係咪都收哂皮

Party*

冇免租就係

如果有平租車位遠啲都得

港島d工廈都仲好貴啦

葵涌 荃灣 火炭呢？

專做工廈 要唔要傾下？